任內爆「鉛水事件」水務署署長，獲頒銀紫荊星章！

係外國，任內爆咁大單既野，要下台。

係香港，任內爆咁大單既野，就授勛。

三年前轟動一時的「鉛水風波」 令港人留有餘悸，

被調查委員會點名批評為「專業不足、固執己見」的時任水務署署長林天星獲頒銀紫荊星章。

唔使驚訝，遲啲施君龍應該有大紫荊

好出奇咩
高鐵爆左大鑊兩個幾星期
林鄭龜縮到隱左形一樣

好似係佢搞出黎啊，可以借D易換血 玩連任

係咪權鬥？

鬥死親梁既禮頓？

應該委任佢做「入境處處長」

中國式做法

無天災；但有人禍

殺人放火金腰帶

原來紫荊勛章系列都係代表一種恥辱
殺人放火 大紫荊
貪污受賄 金紫荊
垃圾高官 淫紫荊

支共style

解決鉛水事件有功

曾蔭權、許士人、曾德成、……而家加多個……林天星

博唔到

放炸彈都有得攞昏章啦

係外國，市民暴動啦

乜野市民自然造就乜野政府啦